每日都要扮積極咁生活真係好痛苦

去死囉咁